Домашнее задание "Gitlab pipelines"
Задача:

    создать pipeline с тестированием
    запускать pipeline автоматически в master ветке
    запускать pipeline вручную в MR

Критерии оценки:

    создан pipeline с тестированием
    pipeline запускается автоматически в master ветке
    pipeline запускается вручную в MR
